金庸主角潛力最高係咪䔥峰

冇咩奇招都咁勁

廢到

一套太祖長拳 屌打曬

潛力既話我覺得係段譽

睇幾眼就學識6脈神劍
又有內力升級外掛

天份極高 可惜唔肯練

遼國皇帝認佢做細佬，金人首領完顏阿骨打係蕭峰細佬，大理國個呀頭都係佢細佬，西夏國個駙馬爺又係佢細佬，自己仲係丐幫呀頭

玩撚晒啦

個個唔係潛力
個個係賽亞人

如果佢想一統中原 可謂易如反掌

係
下下絕境爆SEED